[學海無崖] CCNA 及 CCNP 教學影片

想問下, 其實冇實體router去學會唔會好大影響
用舊版packet tracer 5 夠唔夠做?

巴打

最好都係用實體，但唔一家好貴，你係淘寶買就得。

建議你買：
Cisco 1401 router，做core router

Cisco 3750G L3 switch，做core switch
(玩熟左買多隻學做stack)

Cisco 2970 做edge switch

學得差唔多，就全set買多套，然後要黎學BGP，學習Datacenter 既架構。

留名學野

我想問 一定要英文讀？
我借書借中文黎自學 考試有無中文？

除左r&s有冇security,工作需要想學ASA,firepower,ise

有,去深圳考.

無呀, 我一直都唔識亦無去學ASS

lm